收市前qq牛食正勁假跌幾蚊

屌你老母咩
做淡又唔得
做好又玩野
大戶做乜撚野呀屌！

呢排都壓住qq,壓得幾多日。
報表前實見真章，
qq邊值咁小

就黎業績
你跌都係業績後先跌
邊得黎業績前跌
仲要唔係垃圾股
Qq咁有實力既股問世界好難搵到第二隻！